[A/I] Fantasy Life Online (25) 5星角色+裝備....我全都要

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A:

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

全料理效果一覽

近期活動

緊急討伐
～2018年9月20日12:59:59

龍殺&龍王大劍up
～2018年9月6日12:59:59

新限定抽
～2018年9月25日12:59:59

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

lm

洗唔洗咁快.....
爭D放唔切#2

想課金, 好唔好呢

問得呢句都係想有人支持你
課啦

諗呢下已經要俾錢啦

課完2連11抽

tg group 班友唔聲唔聲bug咗成套火龍

全世界都bug咗啦

你差幾多條毛

好多條, 同我BUG埋佢

我冇bug 差7條

慢慢打好過
等陣全部人被人ban晒就入人數

勤力d打就會有

5*火傭滿覺不是夢

我想要風弓ja

d肥嘟嘟都差唔多滿覺哂

無風弓無人權?
無弓咪又係咁玩

我追求ge係單對單ge突爆人同武
我重質不重量

盲啦
唔好引我, 轉頭要去買蜘蛛仔

課! 再抽!

我都要5分鐘單刷到

我地有ge係咩?
係信用卡!!!!!

抽完都無時間練住..要白金埋隻GAME, 轉頭10月又有DLC故事
呢邊準備HAE玩

hea玩flo吧啦
已經被人玩壞晒
我睇下班肥嘟嘟點收科

衰的唔係肥嘟嘟, 係玩家JE, 打劫夠有錢, 又唔見人人去打劫
因為而家打劫都唔夠炒樓賺得多

有得速食真係唔食?
食左先啦
首先要有得食

豬扒都係肉, 好過去自X?

識玩應該係拎舊豬肉自high完再煮埋黎吃

果舊應該係蒟蒻

白汁蒟蒻

不嬲都係邊度有野要追就追邊度
只不過我而家switch、ps4同埋其他手機驚未有啲乜野要打所以可以100%FLO

旺巴好多GAME打

我只有FLO

我已經棄左100% switch...都唔知買黎做乜

zelda, mario, pokemon

我屌唔係喎
今日歷戰王鋼龍，又要番去打七場
聽朝又要出去捉火鳥

前排snack world都煲左兩個月，每晚番去就係開場協力 splatoon已經冇煲
而家只剩喺課室玩party game既動力

維威圍玩的野... 多女仔GAME囉..如果你多女性朋友應該好岩玩

女學生

冇女仔朋友係咪一個可悲?

我都係玩呢幾隻

已經買到十二卡帶盒唔夠裝

歷戰王鋼龍？
唔係不嬲都有既咩 好耐冇玩

歷古 再上一級就 歷戰王

買多盒卡帶...
我買左好多game都未開封過

買GAME唔玩

yes 儲驚

限時？

咁我都儲左埋PS4
仲有埋陳年PS3同wii

Wii + WiiU

好似係兩星期，然後大約每次大型活動就出黎一排(?)

終於齊角

休息兩晚, 星期日晚又黎過

希望今次唔係d 19料...

地獄黑仔王表示好攰

打再上一級隻龜會屌鬼...真係要拎破防武黎打

毛真係有排打

齊哂 坐等星期日

呀屌 唔記得咗
仲未釣魚

打咗幾多次

冇五星武係咪唔駛諗？
我已經努力升緊釣魚妹但冇武

月光17 冰鳥 19
死冰鳥玩9我

IN旺巴WE TRUST
218 9個0 CALL佢啦

月光14冰鳥13

裝埋魚桿幾多釣力？

ALL男有好多5*杆, 叫佢分俾你

有冇錢多可以分埋一份?

。。。咩運氣

而家咁

加多100釣力都未必夠

等curry啦

長期搵當旺carry!!!!!!!!!!!!!!!!

救世主 - 旺巴

咁我唔升住啦
升左打鐵先

尋日開討伐間房名係訓住等旺巴carry

有旺巴, 冇難度

隻GAME係咪睇VIP等級...有個架仔表示170條黑龍都未出戒

如果睇vip等級我每鋪都出啦

呢個VIP要直接過數俾肥嘟嘟 唔係計課金

19次就10毛⋯？

到底旺巴課左10萬YEN未呢

有冇直接課金link？想瘋狂過數俾肥嘟嘟

⋯我頭幾日已經天使裝

ALL男咪仲少過我

你真係好落足本

係愛呀

我唔介意你洗錢落我身上...都係愛ge一種

PS: 係博愛精神

快D叫聲 BA~~~~~

當旺~ my sugar daddy~~
oh oh oh

當旺心諗做乜鳩

真係做乜鳩

再睇埋佢個名

真係俾我吹鳩漲

有冇人想長開打牛/鬼

TWITTER傳緊張素材9999圖 會愈黎愈多人棄坑定糞營出聲先呢

？魚湯嗰張？

KEKE果張

咩事

用BUG又要俾人知真係唔知咩玩法

9999:

旺巴: 咁玩法好無謂, 唔知玩緊乜
雞: 連我都唔知佢地玩緊乜

索性hack入去我全都9999算啦

識玩一定玩200萬幣, 任換5*武

話俾人知我（個模擬器）好有恆心（咁自動按鍵）

糞營應該係知呢件事, 但係點收科

今日旺巴好得閒

想睇全部回遡 應該好好玩

星期五，堂最少

直接摺GAME 定係當無事發生

似當年個wonderworld?

摺就冇可能咖喇，痾金既雞

啊完啦, 排行榜影都無埋

咁快

咁唔該摺左佢

求carry釣魚60lv任

係咪BUG出黎

限法果期都已經5X 跟住出左100 睇唔到排名

竟然重需要問，我要重新評估下你

慢慢努力打精靈粉
人地就努力BUG三千幾粒
好HURT

即刻入多二百萬yen G持下先

其實我想引人話我知點BUG
不過唔會用

寫個programme, 一晚升哂全部做60lv冇難度

邊個?

唔知佢營運貴唔貴
好似CC呢啲冇人玩既驚都5週年啦

邊個都好啦

屌打緊鬼又HANG左
為嗰幾粒粉 仲要白打

公主踢過多兩個月就六週年

PAD呢隻辣殺驚都過左6週年

屌柒佢老母，尋晚連續兩場牛都打完hang，嬲撚到單左陣機就眼訓訓撚左

pad長期重有人課
公主

手機GAME始祖係PAD, 公主踢?

白貓間公司個pani pani, 1年幾就88, 11月收皮

我諗公主同CC差唔多
唔多人玩但都仲有一小班死忠課長支撐住營運
加上營運費用應該唔太高所以生存到

以前好迷pad課左好多錢
係有排出新英亂哂龍先棄

公主踢遲pad 9個月
pad可以算係課金世代既始祖驚

佢開個陣我都玩過一排
玩法好創新但on9

PAD

新出風神兼正月機，幾十劈都唔中風神，即刻將acc俾左人做分身

我個名都係玩PAD個陣改

火埃BB

我都唔記得
我係好似有隻心珠100倍做壞哂之後玩到冇引

暗埃

仆街D留言好好笑 , 問LV1係咪想WONDER FAKE之後再創造一個新神話

唔駛加BB

我係由佢出高火力盾開始冇心機玩
幾百萬一野轟落去反而自己會死
下下要計住都唔爽快

PAD舊時張點心紙都差唔多填滿哂...
BTW, 6年先抽到執行同水時女係咩玩法

凸...我7年都未有執行

要搵下圖鑑有邊隻冇先

等佢下年7週年出7石必中6*/7*機先抽!!!!!

一車車
唔知點解當年我唯獨係執會出勁多

我暗天一出嗰時好受歡迎
個個要借我隻野打宙斯
跟手冇幾耐就棄左

E家圖鑑有D野已經出唔返黎...點抽都冇

仲有貼紙系列真係屌撚哂鬼

MAJOR

...屌佢老母我有兩盒貼紙喺屋企
有冇人想要

冇呀, 貼錢送俾我都唔要呀

屌

我記得個fd磨撚左一個鐘
錯手一下空珠死撚左
我笑到仆街

當年為左砌白盾TEAM
狂打波利升技

仲出去MTR交收光貼紙

我打赫拉都試過

無敵天照虹晶大蛇根性隊
次次都磨足幾粒鐘
然後一失足成...

再講人地以為入錯台
定一齊殺過去PAD果邊搞串PARTY

過pad講flo?

呢到來來去去都係我地講野...

當年有大蛇/天照先有朋友

見到佢新果批...唔知點解俾我感覺係樹趕客
用銀魂黎結束我的PAD都唔錯

我個陣好黑
所有磨隊隊長都抽唔到

趕左好多年

PAD真係咁好玩?
而家入坑會點?

追寵都有排你追 未見BOSS 先做VIP

啱啱出真係好玩
個陣邊有game轉珠打怪

雖然話E家越出越怪...越複雜咁
已經唔係好似以前GE純轉珠
又要諗下點組...點對抗
麻撚煩

我覺得PAD要用腦好多 比起FLO

都係睇你口袋有幾深...唔課果D邊有得揀, 搵大腿啦

記得以前玩PAD好開心架
曾經試過開WHATSAPP GROUP搞網聚
雖然係清一式男 一齊去食名將 一齊抽蛋爆死
但果時真係好開心 而家有時都仲有聯絡

BTW有冇人一齊屌60魚 -2

入黎企就得?

又係時侯等旺巴表演
其他人食sp粉

fantasy bug online 遲下會唔會5*幣都有得bug

入黎吸ok嗎

等睇唔洗1個鐘修復左+回收

留低ID啦
我地兩個釣都有D難

呢D直接傷害利益既野直接BUG鳩你添呀

要幫手既我ok

一陣入黎

火龍裝羽毛都有得bug 真。痴線

點會呀, 有5*杆就好易 一個狂開技由佢斷線, 一個死唔斷線咪得

813711876

最仆街係營運仲未出聲 D人轉貼晒係佢D POST到

已加譚仔

打算幾點釣?

睇埋佢今次點搞

而家釣啦

刷左4,5日了d人

去個WC等等

by someone:
咁打真係好無謂
bug齊晒又話無野玩好悶, 想棄game

羽毛？

課咗好多錢嘅巴打會點睇

開左

應該講緊:
水鳥毛, 月光鳥毛

綠帽都有既

我齊角，佢地bug齊角未？

哦，我重以為火龍有羽毛，即刻想入去bug埋一份

嘗試代入旺巴思維空間

我咪又係咁玩, 2-3分鐘打一隻

究竟係你打緊機
定係你被個bug玩緊?

安心上路, 我釣齊左諗住幫下手咋

謝你

呢個冇得齊啦 除非有一日可以bug5*角
我記得好耐之前怪彈可以bug課金角色 唔知之後點
PAD 有期可以唔洗用體睇到個場會出咩蛋 同埋可以改數值

而家都仲有可以改, 有時入協力場見到全BUFF 9999回

留名睇人著火龍裝出黎但唔識打火龍

2～3分鐘打一隻冇旺巴level真係唔洗諗 定其實呢度個個都可以4,5分鐘刷

協力:
4個人加埋10-15分鐘打2隻鳥

pad重有？

咁都係火龍裝姐
好多野冇得代替既
火龍裝都係4*裝

再開
R爛JJ入唔入

好呀

好多野冇得代替

例如?

旺巴無可替代!

你夠多5*角應該可以..我得豬角 5*水劍 5*法 5-10分鐘啦 除左水劍同手控豬角
除左近戰, 你帶其他職好多時都係食花生, 個法唔過半血都唔會幫你補

我仲差一舊綠草換揭示版

單機帶近戰好快比隻王KO

頭先睇番我件火龍衫
火攻擊中up，差啲笑到噴飯。究竟隻驚有幾玩鳩火系，得垃圾火傭

水劍成日同我打到完場...仲識出技

你要做既野就係令佢地唔好咁快死

D人係刷緊個盾同劍
其實有咩咁特別? 集郵?

有人250回火龍未有盾

再黎

集郵啫，劍要打番火龍先有用，要拎都拎水劍

係有幾隻嘅 不過未夠60
有光傭 木法 水弓 風弓

光傭角拎水劍打?

見到呢個組合
我射鳥

已經好好玩 我D必中5*全部中重複, 係間中11連中下5*角 唔係棄左

課金就可以好似overlord個骨王咁

OVERLORD動畫被人評到好差, 乜都cut晒咁
睇怕我呢d動畫黨得閒要睇返本小說了

點解咁難出綠帽 頂

jj齊未

？火龍跌把劍係大劍？

綠帽呢d野......

單手黎架?

應該係

我帶打，有巴打一個鐘先齊兩頂

1頂綠帽都冇

再開啦

暫時4場都冇

銀時妹妹已開

4場啫.......
我都跟左10場先齊

平常心面對
你愈想中, 就愈難中
當升lv咁釣下, 就中了

係第一季好睇啲 同夏提雅隻抽 想知究竟點解佢會進入混亂mode

就係個一場吸引左我去睇overlord

d對手太弱雞, 無機會畀骨王表演

然後呢場3細魚

我都好想各位巴打快啲中 我重邊有採集lv升

經常...我玩10體都釣晒120體先齊...

個皇帝廢到咁 還有戲唱嗎

LAST!

連續3場9條細魚
IN銀妹WE TRUST

旺巴尋日好鬼型仔個防護罩點整出黎？

冇體喇

我開？

首先你要有五星盾，想知點有我再講

有

我冇ez好友

然後大叫直直bird極就得

EZ出一出再入就搞掂

Timjai加我
284317772

直直bird極

加左 入黎

點解咁叉難出既 點解既

終於有一頂綠帽

希望在明天

因為你打十幾場出晒羽毛

睇公告

Lag左 重開

DIU你正呀喂
今次仲唔BUG晒D BUG佬

睇黎都嗰頭近

終於出一舊

我齊左2頂啦 謝巴打

仲差一舊？

抖下先啦 唔急

我都瞓

呢個應該唔係課金榜？

3星章伏過西

是常識吧

3星幣中到4*已好好了

都係果句 肥嘟嘟炒晒未

請珍惜最後幾日同大家打FLO的日子

今朝邊個巴打三星幣中5*針

綠針呀?

光

個server做乜鬼野
入平西釣魚
又13001又13006

呢個係免費game dl榜，跌到咁低即係好少新血

個公告講乜？條link死左

惡意用BUG既會BAM
(如果捉到既話)

D 舊人係咁走 又冇咩新血加入
隻game 好快玩完
明明隻game 係好玩既

講BAN我

如果隻驚結束營運 課金有冇得退錢
如果keep住呢個勢 隻驚會幾時玩完

快啲bam鳩我
pad公主踢課左咁耐想解脫都唔俾

game好玩，營運太戇鳩

雖然都冇乜邊間唔戇鳩

隻隻GAME都好玩, 先會有人玩
但真係無乜邊間維持到水準
吸金為上

隻game係好玩但太肝了 有太多職業要升，刷完討伐又要升採伐又要升製造 真係好肝 唔升又無得強化d武 同埋個5星機率真係好感人，除左首抽出過5星後之後果八九十抽都係射落海 可能我非洲人啦

有冇人打雙雀順手採埋料？

你搵多2個打手黎, 我陪大家補血

其實呢度大把人都係首抽完射極都冇五星
只不過大家屌住黎玩啫

得閒玩下又一天

hea有hea玩 肝有肝玩架姐

HEA玩

yes hea玩緊

三喵應該煲緊spiderman

就考試唔敢買

考試緊要定打機緊要

平時你D學生係咪答打機

梗係whynotboth

屌，唔死心放工走出旺角行一轉，唔炒既就賣晒，炒嗰啲就成棟貨擺喺度無人買

慢慢strong hold啦死炒狗，一向都鍾意有碟揸喺手，就算豪華版有幾抵都鍾意買碟多啲，今次真係俾班死炒狗迫我買下載版

我都係鍾意有碟揸手，而家索性寧願等正日
最勁嗰次係splatoon2，偷跑兩日，出到去旺角全滅，黃金死剩兩間，一間撚狗咁答你580，另一間重勁，自己一路打緊一路答780。頭也不回

頭先都係呀，有啲就態度囂張，有啲就答都唔想答咁

反而賣晒嗰啲答得仲有誠意，死炒狗攬住啲貨過世啦

呀，19 pad d龍契喚龍出哂聲優，迫人課金

可以用七星限換，但原生七星限係咪得堆魔女？

好似係

如果....係單機game唔急買ge, 等買2手又得

屌 每款要留一對，冇記錯我得木係多左兩隻

到底你一個月課幾多錢

其實豪華版真係抵好多，468

game同season pass分開買既話係398同198，貴舊幾水

btw 有冇青打羽毛

聽日返早 唔係想打

各位早抖

想打

我落左高登 基版 388
順手食埋就執混亂
玩落勁好feel 特別係城到盪黎盪去
早知買豪華版 貴70有齊dlc

有冇人想喪打鳩毛？

有冇人打完黑奶想打山羊整野

差十條

山羊係出肉嗎

係，整四星嗰兩款料理既羊肉

有你carry，我點會支持你，john

打就入，兩分鐘後變街場

趁未俾人徵兵打歷戰王前屌住羊先

好，俾少少時間我，1分鐘後入

我ok了

見住條採集既撚樣伐唔切木真係開心

菊花問個街客係咪女仔

已經好憤怒咁買咗豪華版，等陣就一路升生產一路扮蜘蛛

拍番條極度憤怒先

羊仔仲有無位?

有一，半分鐘後可入

好!

入得喇

因為我有個女仔fd叫sora…

話唔定係game入面都可能識到女仔呢

有呀 twitter大把⋯
不過前日add左果d爆死完都棄左⋯

邊個網絡差 lag到仆街

LAG到ON9

街場班人真好笑，竟然妄想伐得快過我打

好殘忍呀

你好似伐漏左棵？

冇，岩岩好

Mush新角連專?!

魚池隔離嗰棵我唔見你伐既？

屌點解舊羊肉咁撚難出架
我要整羊扒呀!!

最多俾你開場拎多個箱搏下喇

咩話，果到仲有棵…我見地圖唔覺有棵野就走左

你慢慢繼續伐，我唔輸出喇

一次就啪藥陪你玩下
咁鍾意伐既你自己打飽佢

旺巴以免唔CARRY係了

我見自己冇咩作為

俾你有作為下，伐完自己打埋

1分47，個架仔都呆左

旺巴個MVP比人搶走左

最後大絕輸左
走錯左位

其實生產都唔係咁難升啫，我淨係整原材料同高賣既二星道具都不知不覺間升到上58

其實係唔難，有心機整就得

如果你有玩高賣的話真係唔覺唔覺就滿lv

LAST，我俾人叫去打MH

講心機，採集先真係要心機

生產你都可以做住其他野黎搞，但係採集你真係要望住個MON黎採，採完一個點又要去下一個點

依家習慣咗每晚11點就去晒咁多間商店買料，唔整野黎賣唔夠錢用呀

THANKS ALL
我潛陣水先

呢句真 好彩我而家買好少料就夠，一日買二萬蚊左右

我其實都唔駛買好多料，但係成日都唔記得淨係買乜就夠，所以買多咗好多無謂野

thanks

是咪可以留user code等巴打add？
想打毛

衝左兩個達人搶幣抽又三星晒

三星幣真係得三星架咋

依家可能夜咗少少，下次試下9點至11點吹雞，應該有人會奉陪

姣der

你照留先,聽日會有人Add

btw多D上來玩

得必中幣會出五星

好呀
啱啱最後一日刷到首抽風巫女先開始玩咋
啱先今日先知道邊個位可以吹雞打毛

夜左連街場都冇人打毛
出新野就個個都bug晒 等執

係咪打

呢啲時間不嬲都係放置PLAY咖喎，有冇BUG都咁話

屌老母 5星武幣中新木工武
33抽中得2個5星 2把又係新木工武

比d 掙扎 課多700

新木工武係唔係整海岸料先有加成

應該都係啦 利申抽咗返黎冇理過佢

係
整新海岸個舊木材隻舊木工700幾製作力auto都極成功唔到

3把武都可以接受，一人一把

33抽中2個5星都屌.....
下次你會0 5星ga.....
運氣ge野咁就無晒
就好似我咁
嫌3嫌4, 最後5星都唔畀你

係喎 lv0有無講過幾時修復個bug?

下次

即係被人bug
應該仲有5-6日時間

下次下次 下次大概可以~

我死亡倒數中

其實係bug d 咩

點解? 你有玩bug?

玩, 有BUG點解唔試下

留名睇佢點BAN人法
9999個D應該永久BAN

我呢D.....唔知佢啦, 我都BAN,
咁應該有好多人被人ban

新公告

10點維修

睇死佢修復完就算

快點來BAN我!!

今回ご報告させていただいた下記不具合は、毒によるモンスターの討伐が原因となっています。そのため、根本的修正を行うまでの間、一時的な対応として、全てのモンスターに毒によるダメージを受けなくなるよう対応を行わせていただきます。こちらの対応は次回アプリアップデートにて元に戻させていただきます。

▼対応実施時刻
2018年9月8日（土）11:00 予定
臨時對策

我們這次報告的以下麻煩是由毒藥對怪物的壓製造成的。 出於這個原因，我們將採取臨時對策，以便所有怪物在經過根本修改之前不會遭受中毒傷害。 我們將在下次應用程序更新時恢復此通信。

我覺得唔會太多人比人bam
殺雞儆猴做下樣

係咁以用下bug既唔會bam啦

我用左好多十次

原來你一直有用bug

仲要係尋日

月光鳥卡位都會中招了!?

好似係 唔知點fix

應該將個高台位set返同下面同一個layer
所以無高低差隔

有冇人打毛

大家點課金 itunes card ?

有冇人刷牛

想刷，不過啱啱做完寶可夢訓練員，而家去食野先，番到去順手沖個涼先刷得

新GAME? 岩岩出去食飯都見到成班友圍住係到唔知做乜尻

寶可夢·鳩 都唔知係乜黎

不了

POKEMON GO都唔識?

今日三小時屌火鳥，啱晒我呢啲最近先回流既人

幫手扑埋風礦得唔得 我想升埋個礦場

得，食埋飯先

THANK

428召喚

HI

風礦先，你開

入黎啪粉

開了

之後扑咩?

出了 打牛?

睇428中唔中

好

中

未齊牛角開場

我齊了

齊左十世啦，拎奶咋

OK

連埋前幾日33抽
加琴晚46抽(再抽左13次)
加埋2粒 5星

有冇人想一齊屌下牛牛

我想屌陣 而家入

好，啱啱完左場，你準備定

點呀, 3場牛3次都角

儲定下次啊

你啱

夠角了 唔該哂

繼續打!

想比人carry 月光鳥毛 有冇人打

要打毛

咁我打埋呢場自閉整野食先

連場都無人入sosad

而家先玩會唔會太遲

隻驚先開左個零月點會遲
係miss左幾個活動姐

淘個靚account
再課個包
搞掂

再課咩包

邊個首抽好

痴鬼線
呢個真係全天侯整首抽.....
搜得到, 就有貨

即係邊個好

你要問下其他巴打啦

6隻5星 $240
痴鬼線

A

B

A認真幾無敵
課埋月包主期輕鬆

望住D價格可以參透到D野

角連專

光傭$100
其他$80
風法$40

水劍$40

唔係咁呀....

我既首抽

光傭的確幾值得開局
佢個迴避時間應該加長左

水劍連專 同 風弓連專 比
同樣雙四突，只係分別在於大絕上一個係單體一個係全體
傷害值冇分別、武技都係一直線、36SP，風弓加完速其實同水劍差唔多

唔需要太唔開心

正所謂風水輪流轉
就係無火同地

水劍要連埋個盾先係完全體

無貨

雖然我都凸左佢
但我覺得光傭貴D純粹係開頭4抽個POOL冇佢所以成本高D(好似係)

英雄所見樂瞳

好葡萄, 我差個盾

竟然有野係付費玩家無

pick up過左先知原來有個盾可以抽

下個月話唔定有新盾

我喺嗰下都冇抽，係五星幣俾我既

而家4打職得王國士兵得1隻角, 望係咁望

依家唔係有12職up咩

抽過啦, 冇可能會中

有冇人組團打下野
單機好悶

冇人玩, 就執

個個去晒玩spiderman

如果可以協力生產，我唔介意開場協力下既

好啦, 升到釣魚妹LV58
釣魚力640 (3* LV16魚杆)
睇下釣唔釣得郁隻LV60魚王

其實主角釣魚能力高過釣魚妹....!?

偷偷講樣野你知
主角弓攻640，水弓攻622
兩個都裝風弓，食加攻藥，用武技，冇爆擊
主角打二千尾三千頭，水弓妹打四千中

森林魚王
條血郁都無郁過

好FAKE人wo咁主角d數值

60lv魚王無5星武我估無可能釣到

Btw 今晚有無人carry 打月光雀

所以你成日聽我講自己出去試下，齋睇數字係唔準
除左生產系，極大成功既指標係個數字既*1.2，有呢個數基本上就夠極大成功

所以今個星期先幫大家釣魚解任，其他大家都夠做嗰啲就自己黎

如果主角勁得過5星角
仲有邊個會抽

今個星期係魚
下星期應該係木/石

個黑龍指輪打極唔出 on99

講起黑龍
等我做返次新手打返場先

水弓有個滿血增傷被動嘛

真好玩

我試嗰日好似未點

有冇..釣魚團

平西? 瀧洞? 南國?

60

都係冇野, 搞掂左

打牛鬼團大叫

旺巴~

近排打太多，要補下倉
自己搞得掂既就自己黎
我生產番下野先

想問你地整完個D 4星防裝用咩餵最快?

整佢既材料

即是唔係成件裝整出黎餵,直接用佢跌D素材食就得?

其實都可以 順便升埋人

當我想生產家具黎做埋個「生產50種家具」任先發覺
圖鑑係冇家具呢一項

除左由頭到尾生產一次之外重有乜野方法

由頭到尾生產一次吧啦
大工指定完成個d家具任個d唔洗再生產過

佢指定嗰啲有分BOSS RECIPT同就咁普通版⋯⋯
⋯⋯咁我都係由頭CHECKCHECK

會SHOW到 1/1 = 你任務做過
0/1 = 任務未做
兩者都無就手動做多件吧啦

數過, 37種家具, 點做50種呢?

大工36種家具
再造埋裁縫個堆上50

家具大師

成日都唔記得有啲咁既野
感謝

我唔整家具ga wo
整完賣晒, 阻住晒d位

早晨 冇人鬼團

我準備出街食晏，食完番黎可以打（我估點半打後）

兩點返工

煮下煮下, 連主廚師角都lv60了

57金 58銀 147銅
呢排做左啲乜野黎

夜晚至深夜再打

打咁多猩猩整apple juice呀旺巴

669魚妹 (4*杆)
都係唔夠條60森林魚王回血快

D痴線佬用4*光魚杆677釣力釣4分鐘

人生滿希望

都係唔夠條森林魚王玩

鍊成埋？

咦原來呢把俾你釣新60魚咁有良心

鍊成+10釣魚力

呢把野打南國魚王痛D
所以.....釣唔起森林個條
但釣到南國個條
但釣到佛誕, 紅藍TAP = 保持條魚唔回血
完全係靠必殺扣血......

頭先入人個場, 釣左3分鐘扣得30%
單人30體釣應該快少少
等陣試下

入人地場玩單挑

其實莫講話你，我主要都係靠必殺扣血，一野3000轟佢落去。平時一儲氣=佢回血，你唔儲氣又扣得佢慢

都係釣唔到

無啦啦條魚short左
維持20秒藍箭.....
一拉條魚線就好易斷, 唔拉佢又回好多血
最後回滿晒

入個單人場玩D咁ge野
會唔會npc隊友伏緊我

唔明你講乜

d npc隊友成日斷線, 唔知有無影響我釣魚

你地斷線都冇影響我啦

嗰件新60礦，我輸出左55954傷害先掘完
1分39，唔知回復力幾多
重有唔知協力版係咪真係回血三倍速/三倍血

木上次同旺巴見識過
第1次斬超快
第2次斬好少

原來連魚都有高血高防 / 低血低防
之前N條, 必殺扣10%
頭先個條, 必殺扣30%
你玩晒啦3*肥嘟嘟

LV61
食屎啦肥嘟嘟, 必殺扣得個少少
之後回血快過我拉杆

同一隻魚王
V61魚難釣過LV60好多.....
更加唔洗諗LV62

高血低血高防低防我唔太覺
上次係因為啲技唔知點解出事，一時850+ 一時600+
平時我係開兩招技 300----SWEET DMG UP----->450------伐採UP----->850+
撇除呢個關係應該冇多血防到

不過玩魚係啲動作會有唔同
單機有時就二十秒藍箭咀，有時就喪藍箭極速變紅箭
反而協力冇事

睇黎石同木都應該有LV60, 61, 62 ge分別

好似得魚先有⋯⋯

⋯⋯是但啦咪又係咁釣同咁伐 有乜分別

62回血快好多

冇留意開
不嬲我都係正常咁釣，捱到有大絕，冇留意過啲回血

我3個lv ge魚王:
60 拉杆>佢回血, 輕鬆ko
61 拉杆=佢回血, 磨到必殺, 不過都係fail
62 拉杆<佢扣血, 必殺都無用, 回滿晒

森林60都釣到了
61
62

唔知點解我覺得新舊礦同木單人同協力冇乜分別

我之前都遇過62魚
佢回血既速度係好誇張

條4星魚翅點先有

新魚杆個條？

係呀藍色個條

釣南國魚王

...我以為打個條鯊魚出

條翅有個logo show係釣返黎

如果升主角係咪喂魚湯最好？

升主角係餵乜都冇所謂
你釣滝洞多咪魚湯，平西多咪鰻魚串

不過老老實實，你唔係升釣魚職或者順便升廚師，其實整得黎升係重慢左

四星滿覺釣魚妹好D定主角60LV
但差10LV 會唔會差好遠

未試過答你唔到，四星魚妹釣魚力有幾多、招技係乜？

我講得唔好
因為我升緊廚師
所以想睇下整咩可以順手升埋其他

49lv 3覺
招技好似係全體升釣魚力

火屬,紅魚一本釣
釣魚力未升爆而加29LV 空裝得278

呓唔係低五星好多
呢度係52lv

兩隻都冇裝魚杆
49lv 4* 3覺 428釣魚力
60lv 5* 0覺 509釣魚力

主角 59lv 冇魚杆 514釣魚力

但實際5星大力過主角

差咁遠

回應番頭先巴打既問題：都係揀四星角，協力上全體BUFF。
主角即使60左玩釣魚都係吃力，除非有五星竿。

主角感覺上出到去要打番個七折咁

啱先發現好似唔係加釣魚力

今日個post 推得咁慢 個個都有活動

休息是為了肝得更勁

休息一日打下MH，等緊佢黎緊又要刷啲乜

準備聽日跟旺巴
斬神木採神石
仲有討伐任

我就黎換晒黑龍啲報酬都未有指輪

我都好似係650幣先出

命裡有時終需有 命裡無時肝到有

街場啲人真係極品 明點解有人會bug了

街場要揀隊友
一睇唔多掂就唔好join
1-5夜晚會多d巴打玩

經過1-2小時不斷用10體採平西之後
主角採礦43->50
51-60先係地獄

單挑火龍成功

係時候召喚定428

咩team

60主角弓,60龍殺,56新水弓,50四星風法
磨左成25分鐘

D日本仔真係好仆街
岩岩打左幾場鬼
屌佢地
掛機HEA打等人食紅水樣樣有齊
3個人都夠擔開 自己去掘礦 打王呢埋一邊
好似預左人要CARRY佢咁

冇問題掛，我會直頭礦都唔掘，入王就周圍避，睇佢仆街我最撚開心

唔想同佢地再哂時間 下次直接跳

下次上黎吹雞

開緊會

傢私終於有用

屌奶星，尋晚賣晒啲蟲蟲，佢同我收蟲

料理無升過，佢呢煲野要6xx製作力

唔怪得有人捉蟲。好彩無賣蟲

未捉過, 邊度捉

有無人知隻甲蟲係唔係都係同一個位執到

佢寫就寫平西

今個星期幾易KO D任
可以休息多個星期了

行左個圈
草猛, 蝴蝶都捉到隻
未見甲蟲

我依家瘋狂升緊料理

好睇料理都抽到啲唔錯既人同武

我都差一隻，晏啲先捉下

平西

海岸

感謝本田巴

話說而家入坑 首抽應該比咩建議

執到大鉗蟲，但係隻甲蟲執極都唔係任務要嗰隻，要再查證下有無高效率啲既方法

繼續風弓武，加採集製造各二啦

你又有囡囡一齊玩?

甲蟲王者

#494

唔係呀
呢排見到推親啲新角都冇隻係吹捧咁
弓又比人感謝nerf咗少少咁
就有啲疑惑姐

成個南國都係水怪, 3隻水BOSS
風弓天下

同埋已無新人問首抽
唔洗再吹風弓了

而家係考驗緊LEVEL-5 點處理玩BUG玩家

睇咗幾個日文網，都搵唔到隻二星甲蟲既其他入手方法，睇黎都係要慢慢入場執架啦

btw，執咗幾場，二星嗰兩隻仲難出過三星嗰隻

但龍殺貴咗

究竟呢塊葉點有

#494
$240, 你值得擁有

平原西
左下神礦行上少少
有隻波咁GE BOSS, 開箱拎

今個WEEK個任咁HAE玩的喂

感謝

hea d好
咁先有時間做其他野

非法師既戰鬥系都得
nerf完係正常番，但都夠屈

派件特有道具俾冇玩bug既玩家

派五星幣plz

求其派隻戒畀你算
風弓, 有眼你睇

睇落好hea，但係如果大工同料理唔夠Lv既話，係整唔到任務收嗰啲野

因為你唔夠勤勉 好似係

上個禮拜可以靠人
今個禮拜食自己

勤力玩家表示為終於可以趁機會賺錢同儲素材整下野

錯..係可以棄GAME
成個WEEKEND忙到嘔, 今晚繼續蜘蛛仔

睇人直播當自己玩左
射d蛛蜘絲出去好似好槍咁

尋日我都一路生產一路開番mh黎打下
耐冇打一輪、執過下啲裝又要儲番啲料

其實我最ENJOY係市中心玩盪鞦韆
不過感覺就係改一改個模組就可以變成IRONMAN..希望唔係真

今個星期D任易到

休息下啦
係時侯組團打下月光鳥, 水鳥毛

星期五又有討伐, 不過呢樹的進度應該星期日前又清晒

非也，鍛冶同裁縫都升到上58架

最近忙到仆街，半個月無採集過

慢慢玩係好事, 同女人一樣保持D新鮮感

我想其實點分D怪係物攻定魔攻?
是咪出技就魔攻,普攻就物攻

睇圖鑑? 段估幽靈系無得物攻啦呱

咪係 要估佢是咪物攻魔攻
例如水鳥出技又係計物攻定魔攻呢 真係唔知

水鳥出技應該係物攻
我隻法被佢一下秒殺
D弓手隊友: 扣得30%血

一係死一係唔死
無研究咁多

你地係咪著緊同一套衫先...

無研究過

岩岩出地圖時唔記得換返水防, 著左火防去打, 唔滿血都隨時會俾月光秒
著返水防16之後就無發生過

所以你有冇準備水防裝?

著左啦
未升到LV16, 可能係呢個問題
右下個水鳥都可以大技秒殺我

要試好簡單

主角LV60
弓, 法

都著LV16鳥裝 (防水)
一試就知了

今個星期冇得抱大腿
山治升盡夠唔夠力煲？

實煲到ge
你升得山治, 主角都差唔多lv ga啦

最WOREST個CASE咪分5次整...

話時話，山治連招被動技都好山治

咁就要去打料啦

唔強求極大成功而只係要普通成功既話，其實製作力打個九折甚至八折都得

咁今個星期盡升

應該有好多儲備...頭兩個料我都過百, 樹葉整裝升LV用剩1X塊

冇特登去打嗰隻圓祿祿
每次都要特登轉番王國用10體入去搵佢談心

快D到星期四, 好想知TGS有咩講 (其實想知有咩新GAME/TRAILER睇)
真係咁重視個TGS
整個TGS WEEK, 每日登入送下石, 3/4*幣, 真係好鬼度縮

想睇KH3

丫屌佢老味又係時候由頭玩番次KH重溫

FLO無希望GA啦
睇下乜新GAME算

SE GAME自從FF15之後已經唔會再掂 垃圾SE

以前玩落就要繼續追

仲有兩張地圖排住出..睇佢想一個月一張定半個月一張引人留D玩耐D

結果隻GAME 3個月貨仔, 完

諗多左, 最多都係連月都唔包等佢更新
而家D周任解決左1個月都無400石問題, 做乞兒玩到佢摺GAME

好地地一隻驚每次換野都有笑料，我都就快拎番3DS版出黎算

今個WEEK D野已換齊, 無事發生
等佢賠10石

揭示板BUG

其實討伐任有隻大綠蟲會跌
獎勵都會出

同一塊葉黎?

想問問委託個蘋果平原東邊到拎

我都唔知, 係之前探索無啦啦有時彈左出黎..

唉又玩壞了

唔該兩位

下隻新5*? 咁頂癮, 出兩個唔係戰職?

見到架仔係樹晒命..屌你呢D出街會俾雷劈

原來唔同
On9左

kekeke有人望圖鋻
新廚武, 鍊金武 未出

你做咩唔答 "係"
等我放工開心下返下刷ma

討伐果塊葉好似整野食用

人地抽到咩都無所謂了

有無巴打知

拎3星章個料係咪冇得打 一定要整返黎

人類總要.....

FROM TWITTER

去西原入口對上個蘋果樹隔離釣魚開出黎
我估島中間果個蘋果樹都得

咁呢個BUG抵玩D 反正都係BAN

呢個正呀, 如果識BUG
無限石抽, 抽到全5*先好停

不過無用..俾你抽齊你都玩唔得耐..何必呢
所以話玩GAME定俾GAME玩, 自己諗~

試試先 Thanks

同玩緊抽野模擬器無分別

呢D如果無被人捉到就正ge....

隻銅甲蟲都係嗰兩個地方執？

一係你起棵樹等你D角送俾你都可以
10體狂開算啦

開左4次先捉到其中1款1隻

睇你玩GAME心態啦, 我就育成完用黎攝時間, 什麼限定果D有就有無就無
除非係好有愛角色咪追下 始終太多玩具都係玩唔完
手機GAME又唔似PS4咁可以賣返出去買過隻

120體 開12次同1個地方賭12次
開30體 2個地方 賭8次仲要做走狗

邊關去到嗰個位執蟲？

戰職全部都有西原任..
不過就得西原墓地果隻虫執,

齊唔齊同玩得耐唔耐關咩事

用bug狂拎30石直到抽齊,
但一定ban左你

點樣bug到石

鬼知咩

用BUG 刷鑽WOR..你覺得營運會放生你唔BAN?

十成係件家私
同石有關既BUG佢公告就出得咁快

營收已經唔多, 仲要咁BUG法, 佢地年尾花紅無硬(雖然9成9都無GA啦)

抵啦 延三年都搞到咁

呢1-2個月ge課金量
用黎出3年ge人工

大家唔好棄呀

我傢私任都彈左幾次game

彈完都無多石到?

休閒game
休閒play

未有其他攝石GAME之前都唔會攝, 呢隻GAME除左神塔之外攝時間真係唔錯
肝有肝玩, 唔玩都可以玩 不過就黎全60..快D開上限

今晚步入全50

成堆55之後的地獄等緊你

毛都冇多條

仲以為咁容易BUG出黎

我一早交撚左, 想試都冇得試

我交個陣係因為有一件傢私佈置緊
跟住每次交就彈

試完死硬的野試都無謂, 拎個新AC黎玩又第2種講法

開新ACCOUNT
=> 整家具

由 Netmarble 聯同 LEVEL-5 推出，以人氣動畫為主題的手機遊戲《妖怪手錶 Medal Wars》（日文：妖怪ウォッチ メダルウォーズ），於今天（10）釋出宣導網站並在同日宣佈，將會參加9月20日開始的東京電玩展（TGS），屆時更將會提供本作試玩。

佢之前果隻呢咁?

Netmarble 聯同 LEVEL-5

FLO已成棄子

延期3年, 3個月收返埋

定係轉頭妖怪咁, 將主角變其他GAME角 然後聯營

旺巴有無試過打去APPLE客服申請全數退款?

理由？

風弓單野,

詳細希望

無詳細, 只得一個, 打個電話, 成功了, 完

佢老母即係而家email都唔得，要打電話直接屌先得

打去屌佢老母

睇住人地bug到一堆石任抽
自己要畀錢好on9

點bug先?

抽完佢地會被人永久封號
咁你bug唔bug?

咁又少左一堆人玩 仲快摺

bug呀 反正都冇人玩

有無消息點bug?
玩得刷石99.999%都係唔想玩落去個d
都唔會課ga啦

你地個個打晒毛啦咩 ?

未啦 都冇人打 街場D人太on9

莫講話街場，尋晚我同fd打，諗住打左好多日實冇死啦，唔使帶咁多HP野食，兩件羊湯三件虹蘋，其他加攻同SP藥啦

點知佢地傷左重用緊自私水，間中用二星粉 我唔夠HP野食用

仲差幾多毛？

月光-7 水-6

唔夠人叫我 我應該9點幾返到屋企

好呀 仲有冇巴打未夠數

我

你哋打得叫我

屌我要5星武呀
玩左咁9耐中得把5星光大劍

正常 MH都唔會幫人粉塵, 睇人貓車最開心

一開頭打極貝我係做廣域5嗰個，後來都係自己用擴散無雙算

最慘係issac佢地三個之中有兩個貓左 冇諗過要帶咁多HP野食回佢地

好啦, 今日第3日打神塔
好似改左好多野咁,
可以揀關個度入面轉職

渣GA

請問有無巴打喺平西執到呢隻甲蟲？

定係要打怪先跌架

我平西捉

隨時ready

打雀-2-2

-1-1 我返到去了

巴打你開

人齊？

-1-1

街場？ 不過斷左線好易俾路人入

水鳥毛

隻鳥最尾大暴走

仲打唔打

銀時ok?

叫佢叫埋明巴玩

ok la

佢同緊d 兄弟去網吧打機

網巴仲有咩玩?lol?

缺人?

-1

ok join

畀大家見識下咩叫被秒殺

唔知係咪玩緊 Dead Frontier 2 一隻新出既喪屍game
好似幾好玩 但我唔敢玩

被人5連擊, 啱啱好死左

有冇位打月光鳥

我估唔到大龍卷計兩下

有, 你同佢3個打

轉人開

我估唔到有暗風添呀
明明D風走晒, 無啦啦變到6個出黎

銀時開?

我開

新招 ?

火滾join 3喵佢地, 打超快

係咪轉人?小鳥唔打?

火滾巴話佢想打ma

火滾有冇+銀時

你都打夠?

火滾巴ID 係咩？

各10算, 未夠10條GE巴打打左先

我ID 510820505

有冇人有火滾巴ID ?
定係小鳥繼續？

一問完你就執到

有乜理由三星嗰隻仲易出過二星嗰隻架

小鳥繼續吧

有場反而無人打
我打埋今場休息

ok 我再開 有個唔知咩人入左

齊人ed?
very good

差你

得閒整整apple juice先得
1場2支好快食晒

而加入

full jor 兩隻都0進度成日出爪

月光未打, 你等銀時妹add你

or等下一場

ok 待機中

我要ID

738210129

完, 火滾下場加入佢地,
thanks各位隊友

(自high一下: 果然回血先係最好玩)

(但街場就不了......)

已開

都係re game先 有D lag

原來左上有隻細雀boss

我要收皮了 手指禁到抽根

雙爪

月光蝶黎

一爪一披
thanks 巴打s carry
4月光 7水

三腳喵唔打拿？

佢休息

早抖各位
仲有3晚打毛, 之後應該有新討伐

小烏係咪玩

sleep la
tired

感謝大大carry

3爪，人生已完

呢期仲要玩蜘蛛仔

50日先得20石
40日係咪有30石？

係呀

20場月光4條毛

咁又慘烈左d

仲有無人未刷完獨角仙? 仲有種有效率D方法

係咩

應該係, 除非唔係

街場打黑龍 唔小心炒車比佢殺左我隻龍殺
竟然有街人幫我食紅水

因為佢都死左咋? 佢自己未死食唔到紅水

試過有日本仔食紅水當回血

新手報到
請問有無group？

歡迎..無谷, 可以隨時吹雞..

日本仔大把水食
一見隊友死左就按地圖, 食紅水, 應該係咁

呢度就係最大ge group

而家先知原來可以幫人食紅水
不過我係唔會幫的

259447575

試下先

Ching睇你D裝同角應該唔是新手喎

btw added,多D上來玩

睇下先 我又ADD

我仲未打過一次協力探索
剩係刷黑龍刷到而家咁咋

大家好, 我是新手
望下我D裝就知有幾新

你一玩就知黑龍好野黎

要協力討伐上來吹雞 不多預星期一至五 9點後多

新你妹

相對大家
我係新手啦

你係對呢隻Game既知識豐富,所以唔算新手

準備入坑，刷咩首抽好

買6個5星開局
$240

玩咗一個禮拜
幾lv開始刷黑龍好？

推獎LV以上
最難2個難度先有黑龍戒

基本上打返佢推獎個級就得

點解今日咁多人打討伐隻羊嘅？

入去幾次都見到有人開場

想整羊扒呱

同埋銀幣 應該

羊羊高經嘛 又易打 仲可以整羊扒

我呢D無5*弓人 就係靠羊黎升主職

可惜無group
唔係嘅話拉埋踢我落坑嘅單身女同事入去
因為佢無兒登acc

幫佢整埋啦~送佛送到西

我都打多啲銀幣黎打直啲四星武先

我已經咩春4*都打直晒去..

打鐵冇5*人5*武有冇可能將黑龍裝打上16?

除左甲之外都可以直接16
甲就14再上16 但係RE左好耐先成功

巴打咁勁直上
我卡左係14

有5*人未升 但羽毛都未打夠

儲定D淚升裝用, 唔係晒好多料去升

我藍鎚子抽到長押中 無BUG都未至於好慢

4*藍鎚勁啲定達人試果個？

達人試打直無效...

我得黑色寫住戰人嗰個

lv10算了

lv10上lv16
要lv1->10 ge 3-4倍exp

果個我都唔明有咩用..以為武技會加攻之類, 點知又唔係, 又唔係特別大力 老點人的

今朝搞把斧同鋤
10-16 埋單100000exp

單靠3把4星10lv 武
主角 加 4星 3星人
全滿lv
都直上16

一睇就知係5*黎
5*要4.4倍

有5*你都唔會搞4*啦

可能小雀想講
一睇（個username）就知係5*黎

我得1件LV16, 就係5*地杖
升到想死
好似整左50-70把2*杖都有

不過4*黑龍易升
因為有黑龍討伐d材料
件件都10倍exp

我係件衫要打直2次,
時間爭太多
1次上唔到極

試左兩RD都差15秒以上就放棄一TAKE左..
樓上果位巴打好堅

旺巴咩都1 TAKE過

唔係旺巴..盲..

盲雞

會唔會太勁

未請教高手ID 加返個fd子

其實按實 同 按中間果個冇得靠個人技術
但係咁按果個
可以用食指同中指 交差互點
會快過單單用手指公好多

0課 戰職好廢

喺街我會食中連打
喺屋企我會雙手食中連打，四隻手指快到飛起
當然代價係咁打法條撚樣好易走黎走去

旺既齊哂5星角 武
點洗好似我咁慘
3個人仔都拎住把4星16lv
制力都唔過700
要有得意先750

旺巴 sor

齊晒的話可以唔使睇佢過場就唔睇 好慢
所以自己都係會四指連打咁chok

而且，齊都只係鍛造同大工先輕鬆，我個廚整獸肉煲都係冇得意，咁玩都冇50%機會極大成功

搭緊車我會單手高橋名人式連打，喺屋企就雙手

不過如果連續係咁玩會好攰

食埋飯睇大家

有無人而家打一場月光鳥? -2

無野了 唔記得而家早上

小鳥為你報時 (香港)
現在時間, 晚上, 7時18分

only 1

source:

有無人打月光, -2中, 無的話就開街場

24 ko....

好耐冇打

我初出打2日
昨今又打2日
完
關已破, 之後睇心情同時間選擇打/唔打 19-23

魚湯呀

有五星角就打，冇就唔打

所以都係打有5*個3關, 手上3隻5*角

距離全50又近左一步

我大劍同弓手開都未開

我魔師58LV未考過一次試

有冇人想一齊打下黑龍升下角

我未夠毛

我都未夠換時裝

其實鍊金點升
整兩星藥得好少經
四星又整唔到極

瘋狂整武器拎去賣

要極先有經驗值？

你哋有冇試過ko boss 之後唔出箱

神塔? 試過一次得1個箱
心諗黑到咁?

月光鳥冇箱

.......俾人黑扣工資WOR 去勞工處LV1到投訢

一打完果下天光 冇箱

正路天光殺都有箱..可能就好似你咁講, 轉果下當左佢自動消失... RIP

你地有無自己打月光鳥

有 大部分巴打都打夠

我意思係 自己單打
我成日打到一半避唔切死

從不單挑
太難打了

會呀 就係冇人打局住單打

唉 要再練下

無人打都試下街場, 太夜就早D抖
不過果時有高台無腦射, 基本都係4弓9射, 而家唔知咩環境